寧波公學咩事？ （觀塘撚入）

老豆搵仔話佢係狗校

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

狗校

好多隻狗都係讀寧波公學嘛
咁未狗校

間間都係啦咁

聖言都係警校啦

間間都係啦得未

邱騰華都係寧波公學校友

仆街仔

咁中大應林堂係咩

中大都係

鄧小強萬歲
皇帝

間野專出毅進，讀完毅進咪又去做狗

條友唔係讀男拔？
維基寫

可能轉左校

邱騰華祖籍廣東潮州[1]，他中學就讀於寧波公學，為該校第一屆中五畢業生，[2]，升讀保良局第一張永慶中學預科時與現任環境局局長黃錦星為同學，1981年畢業於香港大學文學院。他曾於1983年到英國牛津大學，2000年春季於美國哈佛大學深造。

邱騰華於1981年8月加入政府政務職系，曾於多個政府部門工作，包括保安科、政務總署、衞生福利科、運輸科、懲教署、庫務科、貿易署（後改稱工業貿易署 ）、華盛頓香港經濟貿易辦事處及教育統籌局（後改稱教育局）。2007年出任環境局局長前，邱騰華署任首長級第六級的政府新聞處處長，一時升任為局長的他，被傳媒認為如坐火箭般職級急升。[3]